今日晏晝喺銅鑼灣執到一千蚊個位人兄....

想講多次
多謝你
個位人兄
竟然路不拾遺
追我九條街俾返我
喺宜家依個男盜女娼嘅社會
確實難得嘅清泉

因為想表揚好人好事
同埋想再次感謝你
依家有D Starbucks咖啡券送俾你
見post 請聯絡

Support

其實返到屋企有少少後悔

唔洗客氣

我係當事人都唔會聯絡你喇
原本都好地地，最後俾張券成事cheap曬 。

見到我J大又想問我聯絡

銅鑼灣仲唔關IKEA事？

Pm 我

你又好似有道理
我親自沖咖啡俾佢啦
D券畀其他Ching

多謝肥絲
真係喺宜家附近

Sorry
Not hehe post

唔洗架喇
如果我自己跌咗一千蚊之後先發現都會揼心
平時小心啲啦

我唔飲咖啡

你唔出街㗎？

因為今日個人作感冒
已經吽下吽下
佢執番畀我
我都無反應
淨係 講左句 唔該

你想飲咩？！
凍檸茶 好無？

佢回post 真係快嘅

連登點樣pm啊